
\documentclass{article}
\usepackage[chorded]{songs}
\usepackage[left=3cm,top=3cm,right=3cm,nohead,nofoot]{geometry}

%\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage[latin2]{inputenc}
%\usepackage{polski}

%\k{a} \'c \k{e} \l{} \'n \'o \'s
%\'z \.z \k{A} \'C \k{E} \L{} \'N
%\'O \'S \'Z \.Z
%d


\noversenumbers

\begin{document}

\songsection{Spiewnik Wody Zycia}

\begin{songs}{}
    \beginsong{Abba Ojcze}
		%[by={Louis Bourgeois and Thomas Ken},sr={},cr={Public domain.}]
    \beginverse
    \[A]Ty wyzwo\[D]liłeś nas, \[A]Pa\[E]nie
		\[A]Z kajdan i \[h]samych \[E]sie\[E$^7$]bie
		A \[Cis$^7$]Chrystus stając się \[fis]bra\[D]tem
		Na\[A]uczył nas \[h]wołać do \[E]Cie\[E$^7$]bie
   \endverse
	
	\beginchorus
	\[A]Ab\[D]ba \[A]Oj\[E]cze, \[A]Ab\[D]ba \[A]Oj\[E]cze \rep{2}
	\[A]Ab\[Cis]ba \[fis]Oj\[D]cze, Abba \[A]\[E]Oj\[A]cze,
	\endchorus
	
	  \beginverse
    \[A]Bo Kościół \[D]jak drzewo, \[A]ży\[E]cia
		W wiecz\[A]ności za\[h]puszcza \[E]ko\[E$^7$]rzenie
		Prze\[Cis$^7$]nika naszą co\[fis]dzie\[D]nność
		\[A]I poka\[h]zuje nam \[E]Cie\[E$^7$]bie.
   \endverse
    \endsong
		
	\beginsong{Abyś Ty był uwielbiony}
	\beginverse
	\[D]Abyś \[A]Ty był uwiel\[D]biony \[A]
	\[D]Abyś \[A]Ty był wywyż\[D]szony \[D$^7$]
	\endverse
	
	\beginchorus
	Wznosimy \[G]dziś ręce \[G]swe śpiewając \[Fis$^7$]Glo\[h]ria
	Gloria \[C]Tobie \[G]Panie, Królu \[D]nasz \[(D7)] 
	
	Wznosimy \[G]dziś ręce \[G]swe śpiewając \[Fis$^7$]Glo\[h]ria
	Gloria \[C]Tobie \[G]Panie, Królu \[D]nasz \[(G)] 
	\endchorus
	
	\beginverse
	\[D]Chwalmy \[A]dziś Jego \[D]dzieła \[A]
	\[D]Chwalmy \[A]dziś Jego \[D]siłę \[D$^7$]
	\endverse
	\endsong
   \beginsong{Albowiem tak Bóg umiłował świat}
   \beginverse
   Albowiem \[e]tak Bóg umi\[D]łował świat
   że \[C]Syna Jedno\[h]rodzonego \[e]dał,
   aby każdy kto w niego \[D]wierzy
   nie \[C]zginął, lecz \[h]życie wieczne \[e]miał.
   \endverse
   \beginchorus
   \[D]Lecz, \[G]by mógł żyć na \[D]wie\[H]ki,
   \[e]by mógł żyć na \[H$^7$]wieki \rep{2}
   \endchorus
   \endsong
\end{songs}
\end{document}
